XPS 2019 差電

用左邊最上的type c 差唔到
用下面同右邊個type c 又差到